琴晚kelly真係鬧得我好岩

我真系一個唔值得原諒既
仆街, 死左唔唔抵可憐, 早死早著, 唔好阻住個地球轉…
對唔住, 咁多位

系你老母不快都溜走

有你死我活喺度就開心曬

look up!

藍光洗咩怕呀

好笑

留名等笑新user

老公仔 燃點香煙飲啖酒 所有不快都溜走～

你做左d咩咁唔值得原諒先
唔洗死咁嚴重呀

唉個同學仔鬧我h 我話你阿媽個波罩你呀
之後就嬲左我

你做咗啲咩咁唔值得原諒先
唔使死咁嚴重呀

咩事咁多負皮

新會然係咁負皮

你又唔使即刻拎source出嚟俾新會員睇嘅 有無咁驚負皮

又要驚又要撚

無咁易呃架啦 而家班新會然越黎越醒

有冇人知matthew近排點

奸奸定奷奷

好似入左中大政政